給警察

其實你知唔知我地成班人都幫緊你同你D仔女
你知唔知條條例過左會有幾大影響
上面想點就點既時候，你覺得你仲有無可能逗住2皮野合法打香港人

無！佢地人多，第時唔使依親申請移民黎香港時
我地無得反對，佢地人多，5k肯做狗
政府仲會唔會比2皮野你呀！你諗清楚啦
我地應該矛頭一致向住政權呀

班龜冇人性㗎 禽獸𣎴如 自己人都打 佢老母咁撚辛苦湊大佢 有人唔做 走去做鬼

有遠見就唔會做警啦

請警察唔好引起警民對立！我地唔係你地既敵人